唔訓既你 依家做緊咩野？

大家好呀！！！！

扑緊野

左青蟲右連登

睇連登準備訓

都係個句

雖然好眼瞓
但好怕再夢見到個女仔

我成日都睇到攰就瞓

日有所思 夜有所夢

考成點呀

做咩事

愈睇愈精神

有個fd 同我好熟 佢係轉校生
今日佢口痕同肥仔自爆點解轉校
同佢講比我聽個版本有出入 原來佢呃我

係到睇緊你個帖

咁兩個版本有咩分別？

冇咩好睇

佢同我講係人地揸佢j
佢拍返人地心口
人地告訓導逼走佢
真版本係佢上個女仔屋企
人地含佢定幫佢用手咁上下
比個女仔屋企人知之後告返學校

當時佢f2

衰11

而家有幾個熟人知左 包括我哥同幾個師兄
除左肥師兄話佢無食到都咁 死得唔抵
個個都話抵佢仆街
另外全部一致話佢當肥仔係兄弟 肥仔當佢契弟
竟然爆返比我地知

聽日考口試 緊張到訓唔著

痾屎

咁都幾慘嘅
信佢先講俾佢知點解俾人踢出校
點知佢轉個頭周圍唱

口試輕鬆啦....
考written test先驚都未遲

好臭喎清

佢對外人聲稱成績差先轉校
其實佢大可以照樣同我講成績差
點解要整個半真半假既版本比我